黎緊聖誕想搞free恰 有冇人join

等大家都可以開心恰毒撚

金鐘M記等ok?

未開始 唔使咁快衝入黎恰我

同你好熟？
咪周圍掂人

有意